有冇人同我一樣超憎食菇

真係好難食

熱菇熱菇

See you tomorrow

松露呢？

你條撚生菇仔

二姑呢

北姑

覺得好大陣up味

所有菇都好撚好味

好鐘意食特別係大隻仔既大磨菇

雞脾菇

好撚好食

我都係 由細到大咩菇都唔食
乜菇都有陣臭菇味
一食即嘔

蒜蓉牛油雜菇超好食喎

你將鮑魚、魚換做菇一樣好好食
好食在調味

好鍾意食菇
之前係英國煮嘢食日日都一定食菇 仲要係清蒸唔落嘢

聞到陣菇味就頭暈

好撚正呀蘑菇冬菇杏鮑菇金針菇

最撚憎草菇

其他都ok

最撚憎食菇
聞到就想嘔
有時唔知食左落口個口感又核特
之前試過食碗仔翅訓練食菇
結果成日個身都唔舒服
啲胃氣有陣菇味差啲臭死自己
次次去酒樓食飯都會有碟野係勁多香菇
見到佢上果陣我就想走

好鐘意食菇 冬菇 蘑菇 大啡菇
但食左濕疹會發
已經好耐無食

煲飯直接掉d啡菇落去

覺得口感同味道都好怪

好鐘意食菇
草菇滾湯同炒牛肉都正，最緊要係唔好切開，入面濃裂嘅菇味爆漿出黎，但一定要加薑辟走泥味
磨菇就配牛扒，煎完牛再用剩低嘅油煎，好撚好食
雞脾菇打邊爐一流
好多人食金針菇就好一般，純食口感又難消化
最易伏就係d 咩海鮮菇蟹味菇，間唔中都會苦